https://web.archive.org/web/20030901184207/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=472

### [9440] 謝麟	2003.01.23 THU 17:26:58　
	
to 里奈
(~_~;)take care yorself now the weather is easy to tatch a cold.
I'm wating for your new picture.
阿香is 香's continue,continue the story of <city hunter>,continue
the hammer to hit poor 遼,
Yes,she is alive.(smile).but to 遼,she is different,change the
girlfriend to a daughter.遼 must be depression?
but I wish they happy.mr.hojo....drawing quickly......

### [9439] OREO	2003.01.23 THU 15:26:50　
	
お久しぶりになってしまいました☆ＯＲＥＯです
ほんと、かなり忙しくって・・・(-_-;;)
今日は大雪でものすごい勢いで雪が降り続け、
かなり学校行くのが憂鬱でした。車がほしい！！
日本では、すごい勢いで、風邪が流行っている様子ですね。
本当に気をつけてください！！
風邪をひかれていらっしゃる方には、
とりあえず、ゆっくり休んで、ちゃんと薬も飲んで、
早く元気になってくださいね！！！

ちょこっとだけレス
＞９４３８里奈様
ち・・・痴漢にあわれてしまったご様子・・・
かなり最悪でしたね・・・。写真とっておかないで、
警察に突き出しちゃってよかったんじゃないですか？？
もしかしたら、常習犯だったりしたら、また野放しですよ！
最低なヤツですよね！！（プンプン！！怒！！）

＞９４３６無言のパンダ様
えぇ！！おもちゃのミニクー、￥９７９７！！ですか？？ちょっと信じられません。おもちゃなのに・・・。でも、カッコイイの、ちょっと一個欲しいですよねぇ～♪♪

＞９４３５葵様
うひゃぁ～葵様の風邪、悪化させてしまいました！！
う゛ぅ～～ごめんなさいです！！（涙）
やっぱり、風邪が流行っている今の外の空気に、風邪ひき気味だったのが、かなり影響したようですよね・・・
原因を作った私としては、早く回復して元気になってくれることをタダ、タダ、祈るのみです・・・（汗）

＞９４３３千葉のＯＢＡ３様
お子様のインフルエンザ、具合はいかがですか？？今すごい流行ってるみたいですからね・・・。受験生の長男様にもお気をつけください。今、大事な時期ですしね！
ＡＨ予告あったみたいですよ☆あるＨＰサイトで、予告の見出しがでてました！！

忙しいけど、頑張る！！明日は週に一度のテストの日！頑張るぞ～☆☆

### [9438] 里奈	2003.01.23 THU 01:48:02　
	
昨日徹夜でＣＨビデオ見てました。
『百万ドルの陰謀』で、スーパーでエプロンつけたまんま買い物に来てる海ちゃんが可愛かった。『ネギ３本 ８５円…これは安い』ってブツブツ言ってんだもん（笑）香に目撃されて慌てるとこも、なぜか愛らしく見えてしまう！
あたし、けっこう海ちゃんＬＯＶＥかも！（笑）

☆９４３５　葵様
いいな いいなぁ～！！
葵様宅には、遼ちゃんがＰＣなおしに来てくれるんだもんなぁー！
でも里奈のＰＣは、充電が完了したら遼ちゃんが知らせてくれるもんね♪
『もっこりパワー充電っ！』って　　（＾ヮ＾）♪

ほんと、風邪流行ってますねぇ～。里奈も少し風邪ぎみ…？
たぶん徹夜で体調崩してるだけで風邪じゃない…。
美女は風邪なんて引かないのよ！（根拠無し）
なんか里奈だけ元気じゃない？？
体調まで遼ちゃんに治してもらおうなんて、なんて厚かましい！
少しは里奈にも遼ちゃん譲って！
…で？報酬のもっこりは払ったの？

☆９４３４　ｃｈｉｋｋａ様
ぶり返しですか！？先生頑張ってぇーっ！（＞_＜;）
忙しい方ほど風邪に悩まされてますねぇ～。
里奈も流行に乗りたぁぁーい！でも元気！
だって美女だもん。（しつこいけど意味も根拠も無い…）

☆９４３３　千葉のＯＢＡ３様
里奈もバンチで予告探したんだけど、見つからなかったのよね。
今週ＡＨあるかなぁ～？
おぉぉーっと！ここにもインフルエンザに苦しむ人が！
お子さんが風邪なのね？なんでこんなに流行ってんの！？
看病してて移らないように気をつけてくださいね！

☆９４３１　無言のパンダ様
ありゃりゃ！Ｐａｒｒｏｔ様が無言のパンダ様の本名を公開しそうになってる！ってゆうか公開しちゃってる（笑）
トップシークレットなの？？
ふふん…♪年賀状たくさん出したからねぇ～☆
里奈はココの方達のシークレットをたくさん知っている！
　　（￣ー￣）←優越感
（バラす気かよっ！？）

☆９４３０　いちの様
テストお疲れサマンサ♪
いろんな意味で終わったみたいだけど、愛の逃避行って何！？
本当に好きな人と付き合ったことないんでしょ？
しかも、別れてから好きになったりしてんでしょ！？
ダメダメじゃん…（汗）
ハッ！！（￣□￣;）
さては、その『愛の逃避行』、里奈と行くつもりじゃ！？
痴漢事件で心に深い（？）傷を負った里奈のピュアなハートにつけこもうっての！？そして遠い南国にでも行って愛を育むつもりね！？ハレンチ！

痴漢サイトなんて存在するの！？なんて嘆かわしい…（汗）
そんなヤツら集めて、水ぶっ掛けてから里奈の電撃ムチをビシバシ打ってやりたいわ！あぁー！でも逆に喜びそうでムカツク！
香ちゃんが持ってる武器全部使っても気が済まない！！


### [9437] 里奈	2003.01.23 THU 00:59:44　
	
☆９４３２　Ｔｏ 謝麟
Thank you for being worried! I was catching a cold.
But I am already now fine♪
　　　　　　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ
I am just going to think that I want to draw an early new picture.
I want to draw by the end of this month.
If it completes, it will send also to you by mail!

When the sequel of ｢CITY HUNTER｣ came out and it knew,
I thought that 遼 and 香 were spending very happy days.
When it knew that 香 died, I was shocking and cried.
（￣□￣;）
I was not able to accept existence of 阿香.
But it is now different!!
香 is moving in 阿香! She is still alive.
Recently, I think that 阿香 has resembled 香 and 遼.
I can see like real parent and child.

### [9436] 無言のパンダ	2003.01.22 WED 23:18:44　
	
こんばんわ★

♪ワルサーＰ３８～～～♪（ｂｙル＠ン。特に意味なし・・・）

＞千葉のＯＢＡ３さま（９４３３）
息子さんがインフルエンザですか！？本人もご家族もしんどいですねー(~_~;)一家の要であるＯＢＡ３さまや受験を控えたご長男に感染しないことを祈ります！おだいじに・・・(._.)
今週の予告にＡＨは載ってなかった・・・ですよねぇ？(^_^;)う～ん、どうなんでしょうか？載ってなくてもお休みじゃなかったこともあったけど・・・(?_?)

＞葵さま（９４３５）
風邪なのに出歩いちゃダメじゃないですか！(>_<)でも、そのガンショップのカレンダー見てみたいわぁ～♪早く良くなって買えるものならぜひ購入して画像送ってください☆(^o^)丿
あっ！葵さまのおばあさまの写真を見て、私も「きっと葵ちゃんに似てる！」と直感しましたよ。なぜって？だって葵さまの書く「自画像」にそっくりなんだもーん♪（笑）

そうそう♪インターネット・ショッピングのおもちゃ屋さんで、すっごくカッコイイ「ミニクーパー」を見つけました！今は品切れか何かで扱われてませんでしたが（それも９７９７円税抜きと高い！）リョウの愛車の「モーリス・ミニクーパー」なんですよ☆いいなー♪欲しいなー♪(>_<)

ではまた。(^_^)/~

### [9435] 葵	2003.01.22 WED 21:27:54　
	
　あﾞぁﾞ…きのうのお休みにお買い物に行ったら、風邪が悪化しちゃったよ。（すでにその前からヤバかったけど☆）咳き込みも出てきて、ゲッホゲホの日々です。公式でも風邪ひきさんが多いようですが、北条せんせだけには、絶対にうつさないように（どうやって？！）しましょうね！(>_<　北条せんせあっての「バンチ」＆ＡＨなんですから。北条せんせ、くれぐれもお気をつけて…。

　きのう買い物先のホビーコーナーで、実にナイスなものを発見しました♪ガンショップのカレンダーなんですが、２００３年モデルの銃器（拳銃に機関銃にいろいろ）の写真が入ってるんです。しかもそれぞれにご丁寧な解説つきで♪もちろん３５７マグナムもあったし（←まずコレを探した私♪）、ＣＨのロバートやル○ン愛用のワルサーなんかももありました。でもそのあとの予定があったので会社名も確かめず、張り出してあるのを見てきただけなんだけど…あれって売り物かしら？売ってるのなら、ぜひ買いに行かねばっ！！そのためにも早く風邪を治さなくｔっやね♪（なぜ風邪をおして出かけたかは…ＯＲＥＯっちに聞いて下さい☆）

＞ｓｏｐｈｉａさま［９４２４］
　お見舞いカキコさんきゅ～。でも悪化です☆そぴは元気に南国へ行ってらっしゃい！(半ばヤケクソ☆）

＞Ｐａｒｒｏｔさま［９４２５＆６］
　わぁ～い！ＳＳナイスでした♪リョウちゃん、もう一回我が家に来て、今度は私の風邪を治してぇ～♪(^^;あ、クイズの答えは「４・中山美奈子さん」どえぇ～っす！

＞いちのさま［９４３０］
　お久々です～。お元気してました？「漢・いちのさま」がいらっしゃらないと（静かでいいわ…でなくって）心配よ！(^^;　そうそう、あの写真、いもさまが「私（葵）に似てる」とおっしゃってました。実際私は祖母似とよく言われます。そんな感じで…想像してみて下さい。(^^;

### [9434] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.01.22 WED 20:23:13　
	
皆さん。こんばんは。chikkaです。今、風邪引いています。しかも「ぶり返し」なので、かなり最悪です。なかなか抜けません。来週は静岡県は私学高校の第一次入試もありますし、２月には吹奏楽関係で町の中にある２校の中学校と１校の県立高校と私が勤めている高校の４校の吹奏楽部で合同演奏会が行われます。それも控えているので早く治さないと・・・。（誰が「ヤングマン」踊るんだ～～～～～～。またやりますよ・・・・。）

### [9433] 千葉のOBA3	2003.01.22 WED 13:31:29　
	
こんにちはー！
うぇーーーん、子供がインフルエンザだよーーーん！
なんとか受験の長男にはうつってないけど。・・・・ところで、今週ってＡＨあるのかなー？どこかに予告、載ってましたっけ？？？

### [9432] 謝麟	2003.01.22 WED 13:31:18　
	
to 里奈
3 days for not see you here.what did you do ?Are you fine?
Is you busy now?end of the Chinese year.our wookroom is busy now.I like your drawing.and
when you draw a new picture,remember mail to me.
I like <city hunter> first time I saw the comic of Mr.hojo,It's <city hunter>
.i very venerate 遼,and like 香,at that time
I have draw a lot of them.maybe by this reason
I learn art,Cause I want draw it better.
The story what Mr.hojo write,It's very elegancy,I like it.
In <a.h.>when I know 香 dead.I have heartbreak.
but maybe Mr.hojo can give us a better story than 香 live.
good luck !遼!

### [9431] 無言のパンダ	2003.01.21 TUE 23:46:45　
	
こんばんわ★

いきなりレスです。

＞Ｐａｒｒｏｔさま（（９４２６）
オイオイ(ｰｰ;)「名前言っていいんだろうか？」って、言ったあとで言ってどうすんだ～！？ダメダメ！トップシークレットだよ！う～このおとしまいは、どうやってつけてもらおうか～？(-_-ﾒ)
とりあえずイラストは念入りに！ＤＢも無条件に書いてもらっちゃおう！覚悟はよろしくって？（ニヤリ）

＞里奈さま（９４２７）
ご機嫌がなおって良かったよ～♪でも、その画像あんまり見てると目が腐っちゃいますわよ(>_<)ご用心！

＞いちのさま（９４３０）
風邪が良くなりつつあるようで安心いたしました！(^^)
いちのさまはまだ若いし、恋愛も紆余曲折、まだまだこれからいろんな局面に出会うのでしょうね！（うっしっし）でもそれを楽しみくらいの、懐の大きな「漢」になってくださいネ！・・・なーんちゃって☆(^.^)

春はまだ遠い。。。ではまた。(^_^)/~

### [9430] いちの	2003.01.21 TUE 17:15:24　
	
どうも、お久しぶりです。
今日で、全てのテストが終わりました！！はい、いろんな意味で終わりました・・・。
昨日の化学に続いて今日の政治学でもボロヴォロでした（涙）。
こうなりゃヤケだ！！春休みはゾーン分に楽しんでやる！！！！！愛の逃避行だー（わーん；泣）！！

＞[9388] 無言のパンダ様
風邪のほうはだいぶ回復してきまして、前よりずっと楽です。やっぱり医者の薬は効きますね。
理想のタイプと実際との差ってーのは、やはりあるんですね。私もホントに好きな人と付き合ったことないですね（汗）。で、別れた後に好きになったりしてね（涙）。
うッ！！（恋の）古傷が疼いちまったイ。

＞[9389] 葵様
はい、葵バーバはラブリーでしたよ。（一応念のため言っておきますが、葵バーバ＝葵様のおばあちゃま　です）
家のいちのバーバも負けず劣らずのラブリーッぷりなんですが、写真がないのでお見せできないのが残念です。

＞[9390] 里奈様
なんか知らない間に痴漢をぶっ飛ばしたとか。パワフル！！
同じ男性としてその男（おやじ）を２、３発グーで頭かち割りたいですね。本気で。今はネットで痴漢のサイトとかありますし、「何考えてんだ？（怒）」って思いますけどね。
情けない話しですよ・・・。
ニホンハコンナンデイイノ？

＞[9393] 将人（元・魔神）様
ＣＨカラー版は是非とも実現してもらいたいものですね。
値段がちと気になりますが（貧乏学生）、完成が楽しみです。
カラーになると迫力も一層スゴクなるんでしょうかね？

＞[9400] ＳＭＴＰ様
は～い。暇人いちので～す（壊れ気味）。
センター試験なんて懐かしいですね。私は指定校推薦で大学に入ってしまったので、センターは遊びで受けました（現役生に怒られそう）。そしたら、とんでもなく最悪な点数をとってしまった記憶が御座います（汗）。皆さ～ん、受かったからといって安心せずに、大切なのはこれからですよ～。

＞[9402] TAKESHI様
メガネって不思議と気持ちが引き締まる気がしますよね。
私なんてメガネかけると人相が変わるんで性格まで変わったように思われるそうです。
メガネとると目が恐くなるそうです（汗）。見えにくいから細めて見ているためだと思われますが、喧嘩が起きそうなのであまり外して歩くのは控えています（笑）。

＞[9426] Ｐａｒｒｏｔ様
え！！Ｐａｒｒｏｔ様も１８０以上（里奈様好み）あるんですか！？ブラウン管の前だけでは分かりませんね（そりゃそーだ）
でも、今の人って（←この言い方はおやじくさいね）大きい人が多いですよね？１８０はなくても１７０くらいだったらたくさんいませんか？女性の中にも１７０近い方がいますしね・・・私の知り合いで。すらっとしていてキレイな方なんですけど・・・ってその人のことは置いといて。
私もあと５㎝くらいは欲しいですね。
で、私“いちの”は正真正銘の『男』です。否、『漢』（おとこ）と言っても過言ではないでしょう。「強敵」と書いて「朋友」（とも）と読む感じです（笑）。

### [9429] 野上唯香	2003.01.21 TUE 16:46:41　
	
Ｐａｒｒｏｔ様
初めて（？）のミニコントですか？なかなか良かったです。

里奈様
昨日夜６：００過ぎに携帯に送ったビデオ関係のメールがあると思うので調べてみて下さい。痴漢の顔を見てみたいので私にも回して下さい（笑）今日の体育は３年生の創立１００周年の体育祭でやる日本舞踊・『太田道灌』の練習をしました。担当の先生が和田アキ子そっくりで喋り方、行動が海ちゃんのマスター姿以上に面白かったです(^^)/~~~この頃「高校教師」でホスト役をやっている成宮寛貴君が話題になっています。今発売中のフライデーは読みましたか？優香の高校時代の写真が沢山掲載されています。優香が高１の時は１９９６年で流行した物は「ルーズソックス」「アムラー」「ガングロ」「プリクラ」等でした。この頃私は小学校高学年で女子高生に強い憧れを持っていて、クラスでも唯一『ｅｇｇ』とか見てました。

### [9428] 里奈	2003.01.21 TUE 13:48:47　
	
☆９４１６　Ｔｏ謝麟
Thank you for my photograph and picture being pleased!
I continue drawing many pictures from now on!
Please see, if I draw a new picture.

Although I had mistaken you for the woman, we are still friends! Also future!

Is there any animation of ｢CITY HUNTER｣ there?
I like a comic book and I also like animation.
I like 遼 and 香 about which it moves or speaks!

### [9427] 里奈	2003.01.21 TUE 13:25:31　
	
痴漢事件でプンスカ プンスカしてた里奈ちんが、機嫌なおして舞い戻って来ました♪里奈の機嫌取り（？）をしてくださった皆様どうもありがとうございましゅるぅ～★
携帯カメラで撮った痴漢の顔も今じゃもう笑いのネタ！
チェーンメールのように友達に送りまくってます！（笑）
今度あったらハンマーで おしおきだわ！！

☆９４２６　Ｐａｒｒｏｔ様
きゃいぃぃぃーん♪Ｐａｒｒｏｔ様ありがとぉーっ！！
里奈の為に｢ショート劇場｣作ってくださったんですね！大感激っ☆
ずっと不機嫌だったけど、すっかりご機嫌なおっちゃった（笑）
リョウが犯人だったら里奈もキレたりしないんだけどなぁ～！
冴子ちゃんが捜査してくれてるなら すぐ解決しそうだし♪
あぁ～ご機嫌　ルンルルンルルン♪（ﾉ^ヮ^)ﾉ

う…うおぉぉぉーーっ！　　　　　（￣□￣;）
信宏！はやまるなぁぁぁーーっ！！

そうそう、Ｐａｒｒｏｔ様から頂いた年賀状 皆様にもお見せしたいのですが、未だにスキャナー等を購入できず…。試しにデジカメで撮ってみたけど画質がイマイチ！早く買わないと自分の作品も綺麗に公開できないのよね！

☆９４２４　ｓｏｐｈｉａ様
そうよ、里奈が魅力的だから痴漢が群がってくるのよ！
はぁ～　美しいって罪…　（´～｀;）
（自分に泥酔☆）

☆９４２３　野上唯香様
あ…そうか！ビデオのダビングを譲ってもらうのもダメなのね！？
そうゆうことはココで取引しちゃイケナイんだ（汗）
唯香様、今後はお互い気を付けましょうね！（>_<;）
またメール致します♪

☆９４２１　葵様
里奈も阿香みたいに痴漢ヤローをギッタンギッタンにしちゃえば良かった！次会ったら容赦しないわ！満員だろうが何だろうが二度とＪＲ乗れなくしてやる！！騒ぎまくってやる！
｢痴漢撃退１００ｔ｣のハンマーを制作中。（持ち歩けねぇー！）
でもマジで、カメラ付きの携帯でよかった…。

☆９４１４　無言のパンダ様
いやぁ～、もうすっかり機嫌なおって相変わらず自意識過剰な里奈ちんです♪Ｐａｒｒｏｔ様の｢ショート劇場｣で完全に吹っ切れたわ☆逆にまたお会いしたいものです。そしたらタダじゃおかない！画像も残ってるし、あの顔 絶対に忘れん！


痴漢騒ぎもおさまり、里奈は毎日友達と飲み歩いて朝５時までカラオケで歌い倒れてました…。おかげで毎朝とてもサワヤカな朝を迎えております…
（あ…あたま…いてぇー…）　（￣O￣;）
でも、そんな時だからこそＲＡＩＪＩＮで勉強してみる。ますます頭痛が…。
二日酔いなのぉ～…英語で｢I have a hangover.｣だそうです☆

### [9426] Ｐａｒｒｏｔ（喉痛発動！）	2003.01.21 TUE 00:38:02　
	
＜[９４２５]の続き＞

＞里奈様[９３７１]＆[９４１３]
レス、どうもです。「リョウちゃん、スキンシップしちゃう～！」です。
痴漢ですか！大丈夫ですかって大丈夫じゃなさそうですね。しかし、許せませんね。写真撮ったなら犯人は警察にさっさと突き出すべきですよ。どうせ、又するに決まってますから。しかし、周りの人も冷たいですよ。見て見ぬ振りをするなんて。外国の方が言われるように日本人は冷たい方が多いんでしょうか？痴漢する方も許せませんが、見て見ぬ振りをする人達も許せませんね。里奈様の恐れず指摘する勇気も大切だと思います。
それで、里奈様が大好き！と言って下さる「ショート劇場」でも読んで元気出して下さい。勝手ながら、名前と事件を使わせて頂きました。もし、気に障ったようでしたら、ごめんなさい。最初は里奈様を登場させるつもりだったんですよ。
ははは。前の「ショート劇場」確かに海ちゃんは戦っていませんが、海ちゃんにとっては一世一代の大勝負です。ある意味リョウと決闘するより心構えが必要ですから。
すいません。クラブでした。実はどっちだったかなって迷った訳でして。しかし、夜遊びは身体に毒ですよ～。
水着のＨＰ出たら、報告して下さい。
そうなんです。自業自得なんですが・・・。冴子さんの足があまりに年を感じさせない（おっと禁句だった。）美しさだったもんでつい・・・。（笑）
そうですよ。「ハワイ旅行、裸で行けば怖くない！」そしたら、きっと、「Ｏｈ！Ｊａｐａｎｅｓｅ　ｂｅｕｔｉｆｕｌ　ｇｉｒｌｓ　ＯＫ！　ＯＫ！」と言って無料間違いなし！（笑）

＞無言のパンダ様[９３７２]
レス、どうもです。「リョウちゃん、スキンシップしちゃう～！」です。
メールきちんと届きました。無言のパンダ様の本名、驚きました。平仮名で一字違いますが、伊倉さんやミックの奥さん（！？）と同じ名前なんですね。（←名前言っていいんだろうか？）
年賀状で書いたイラストは里奈様の所なので残っていません。だから、違うイラストになるかもしれません。「ＤＢ」の方も出来るだけ頑張ってみます。卒研で忙しい為、送るの少し遅くなりますが、迅速に要望に応えられるよう努力します。力作は期待しないで下さい。里奈様とは比べモノになりませんから。
やっぱり、ちゃこ様でしたか。元気にしてるんでしょうか？

＞いちの様[９３７４]
レス、どうもです。「リョウちゃん、スキンシップしちゃう～！」です。
えっ！？五代さん似ですか？いいじゃないですかー。
はははは。小動物って。
僕もいちの様と同じく身長１８０ｃｍ（里奈様の好み）あります。友達内では、僕より高いってのはそういません。
所で、いちの様って男性ですよね？（一応、確認の為）

＞千葉のＯＢＡ３様[９３８２]
レス、どうもです。「リョウちゃん、スキンシップしちゃう～！」です。
おや？ミニ、僕より小さいですか。所で、ＫｉｎＫｉ　Ｋｉｄｓが出演してる「森永　ＤＡＲＳ」のＣＭで光一君がミニ乗ってますよ。知ってました？何色かは不明です。ＣＭが白黒なんで。
「１１５円」はもどきを買ったからいいのでは？でも、１０５円ですからねー。１０円安い。
クイズ、残念。惜しかったです。

＞将人様[９３９１]＆[９３９２]
レス、どうもです。「リョウちゃん、スキンシップしちゃう～！」です。
将人様、人造人間は「サイ●ーグ００９」でもなく「キカ●ダー」などでもありません。↑の通りでした。すいません。一応、伏線は張った筈なんですが・・・。
それから、「ショート劇場」面白くて何よりです。自分でも笑ってしまいました。
次元のコルトパイソン３５７マグナムのターボライター（かな？）買ったんですか？勿体ない。僕は去年、地元のＵＦＯキャッチャーで取りました。（３，４００円程で）それを大分に持っていく為、カバンに入れて空港の荷物チェックで引っ掛かった苦い思い出があります。あの時は、荷物チェックのお姉さん達が何やら不穏な動きしていました。そしたら、「ライターか何か入ってませんか？」と聞かれ、ライターは自分で持ってましたから、「入ってません。」と答えると、「エアガンか何か入ってませんか？」と聞かれました。「入ってません。」と答えてから、はっ！と気付き、慌ててカバンからそれを取り出しました。そして、危ないからとガスを抜かれて事件（！？）は無事解決しました。本当、恥ずかしかったです。

＞マイコ様
僕にも良ければイラスト送って頂けないでしょうか？御願いします！（頭を下げて）上のメアドまで宜しく御願いします。

＞ｓｏｐｈｉａ様
ｓｏｐｈｉａ様、初めましてかな？遅ればせながら誕生日おめでとうございます。

 [いきなり！ＣＨクイズ第５弾]
さあて、やってまいりました第５弾！！気合い入れて行こう！

鹿島悦子ちゃんがヒロインの「思い出の渚の巻」で映画の主演女優を選ぶ公開オーディションで香が出場者に化け、足を挫いてカツラが取れ、「オカマ騒ぎ」になりますが、さてこの時、香のエントリーナンバーは１６番ですが、エントリーナンバー３番の女の子の名前は？

１．横田春子
２．白華弘美
３．鹿島悦子
４．中山美奈子

分かりましたか？高難易度問題です。分かった人はあなたこそＣＨファン中のファンです。ファンの鏡（！？）です！カンニングＯＫですが、出来るだけしないようにね。

 [おまけ]
香螢：リョウパーパ、信宏見なかったか？
リョウ：今週、そーいやあ、見てないな。
　　　　髪の色、戻してんじゃね～の？

（ＣＡＴ’Ｓ　ＥＹＥ）
信宏：（ヤケクソで頑固オヤジの髪型にしてやる！！）
海坊主：本当にいいんだな？
バリカン：ウィィィィィン
Ｐａｒｒｏｔ：それでいいのか！？信宏！
　　　　　　　余計、香螢に嫌われるぞ！！
Ｐａｒｒｏｔ：では、これにて失礼します。

### [9425] Ｐａｒｒｏｔ（喉痛発動！）	2003.01.21 TUE 00:34:43　
	
どうもです。喉がイカれ始めました。それでも、煙草（キツイの）を吸ってしまういけないＰａｒｒｏｔです。

 [１月１５日]
１月１５日は、美樹さんの誕生日でしたね。おめでとうございます。年齢には触れませんが、ファルコンといつまでも仲良く！

 [ＣＨとＡＨファンを増やそう！！]
僕はアパートの寮長（寮じゃありません）をやってるんですが、この前、アパートの後輩が車の中に「ＡＨ」のコミックスを置いていたのを発見し、尋ねてみると「面白いですねえ。」と言っていました。そしたら、ＣＨも読んだらしいのでビデオ（劇場版３作と金曜ロードショースペシャル３作）を貸したら、喜んでいました。ファンが増えるというのは嬉しいことですね。

 [いきなり！ＣＨクイズ第４弾の解答]
今回のクイズ、何気に皆様、知らなかったようで驚きました。答えは１番の「１３号」です。それから、ヒントの「この人造人間の中で○○○○。」ですが、「○○○○。」の中には「一番強い。」が当てはまります。人造人間は「ド●ゴン●ール」に登場する人造人間で１３，１４，１５号は映画で登場しました。確か１３号が１番強かったような気がするんですが・・・。１５号かもしれないです。１５号が一番強い場合は、「一番弱い。」と当てはめてもらえばいいです。なんか、ヒントもクイズみたいになってるような・・・。第５弾お楽しみに！

 [ショート×２劇場]
リョウ：ふあ～あ。（←葵様のＰＣ修理から帰って来た）
ドア：ガチャッ
香：リョォォォォォウ！！あんた何やらかしてくれてんのよー！
リョウ：う・・うわあああ！！な・・・なんだああ！！
怒りの１００ｔハンマー：ズズゥゥン！！！
香：まさか、いくらもてないからって痴漢魔になるなんて！
　　そこまで、落ちぶれてたなんて・・・！
リョウ：な・・・何のごどでずが・・・！？
香：とぼけるんじゃないわよ！Ｐａｒｒｏｔさんがお世話に
　　なってるＢＢＳのアイドル的存在の里奈さんに痴漢した
　　でしょ！！
リョウ：じ・・・じてばじぇん・・・。（してません）
香：痴漢なんてあんたしか考えられないのよ！
リョウ：香しゃん・・。ほんどうにじでばじぇん。しんじで。
　　　　（本当にしてません。信じて）
冴子：ちょっと待って！香さん。良く考えたら、リョウなら
　　　そんな陰湿なことせず、直接手を出すか何かすると思うん
　　　だけど・・・。
香：・・・！そ・・・そうかもしれない・・・。
冴子：そうよ。絶対そうだわ。・・・ってことは、私達の誤解？
リョウ：ぞ・・・ぞういうごどでふ・・・。
香：あは・・・あはははは（汗）そうよね。このリョウが
　　そんな陰湿なことするわけないわよね・・・。
リョウ：か・お・り～。（ギロッ！）
香：ははは・・・。本当にごめん、リョウ。許して。ね？ね？
リョウ：フッ。仕方ない。その代わり、ぐふ♪
　　　　冴子のたまりに溜まった貸しをここで・・・。
香：・・・それとこれとは別じゃあぁぁぁぁぁ！！！
こんぺいとう６号：ドゴオッ！！！
リョウ：ぎゃあああ！！
冴子：（汗）私、痴漢捜査に戻るわね・・・。（コソコソ・・）
アパートには今日も平和な一日がいつものように流れる・・・。

 [レス]
＞１００ｔハンマー管理人様[９４０４]
本当に失礼しました。そういう事を気にも止めずにいました。当然の事ですね。判断が欠けていたようです。注意すべきでした。深くお詫び致します。

＞野上唯香様[９３６８]
レス、どうもです。「リョウちゃん、スキンシップしちゃう～！」です。
そうです。気持ちの問題ですよ。自分の身長に誇りを持ちましょう。（何言ってんだか・・・。）まだまだ若いし。

＞葵様[９３６９]
レス、どうもです。「リョウちゃん、スキンシップしちゃう～！」です。
ご機嫌で何よりです。リョウも喜んでいました。
それから、大学が大分なので住んでるだけで九州人じゃありませんよ。れっきとした関西人（京都）ですよ。
喉、大丈夫ですか？今度はＰＣじゃなく葵様が入院！？

＞ＴＡＫＥＳＨＩ様[９３７０]
レス、どうもです。「リョウちゃん、スキンシップしちゃう～！」です。
ついでに妄想も激しい（暴走気味！？）２２歳です。
キッズステーション見れていいですね。羨ましい。「め●ん一刻」、夏くらいにビデオ借りて全巻見ました。文庫本の方は全巻集めました。名作ですね。
伊倉一恵さんは「機●戦士ガン●ム　逆襲のシャ●」でもお見かけ出来ますよ。知ってました？青いギラ・ドーガを駆るレズン・シュナイダーがそうです。

＜次に続く＞

### [9424] sophia	2003.01.20 MON 22:01:40　
	
こんばんわ。。
お久しぶりになってしまいましたsophiaです♪
まさか忘れられては・・・いませんよねぇ？？（＾＾；）

全部の過去ログ読むのが大変なので最近のログのみレスを。

＞（９４０４）１００tハンマー管理人様
ご忠告ありがとうございます。
お心を煩わせ、すいませんでした。
以後気をつけますので、これからもよろしくお願いいたします。

＞（９４１３）里奈様
痴漢、災難でしたね。。それだけ里奈様に魅力がある、といっても何のフォローにもなりませんが。
もうすぐ行かれるハワイで思いっきり「うさ」晴らして下さい（ハメははずしすぎないでねぇ：汗）
とにかくも、里奈様の勇気と男気に拍手（＾／＼＾）

＞（９４１９）無言のパンダ様
ありがとうございます♪（感涙）
しかし、たま様とコンビかいな・・・
何かと問題のありそうなコンビになりそう（＾＾；）
確かに「緊急事態発生」しそうだなぁ（滝汗）

＞（９４２０・９４２３）野上唯香様
（９４０４）で管理人様がおっしゃってますが、ビデオ等をダビング（コピー）した物の他者との取引は控えた方が良いと思いますので一応ご忠告を。
個人的に愉しむ分には問題ありませんし、もしどうしても、という場合には個人間のメール等で連絡しあっていただきたいと思います。このＢＢＳはあくまで一般に公開されたものですので個人的連絡は控えていただきたいと（－－；）
（個人の開くＨＰのＢＢＳならいいのでしょうけれど）
厳しいことを言っていると思いますし、大きなお世話と云われればそれまでなのですが。。。
気を悪くせずにこれからもよろしくお願いしますね。

＞（９４２１）葵様
風邪大丈夫ですか？
そんな身体で（どんな身体だ！？）チャットにお祝いしにきてくれて感激です（ＴＴ）
ホントにありがとうございました♪
お体くれぐれもお大事に！！

風邪（インフルエンザ）が大流行だそうです。
皆様お気をつけ下さいね！！
貴乃花が引退かぁ・・・・仕方ないけど寂しいなぁ（；；）

それでは皆様よい週を。♪♪


### [9423] 野上唯香	2003.01.20 MON 18:15:13　
	
里奈様
本日郵便局からＣＨ劇場版三作のビデオを発送しました。多分二日ほどで届くと思います。そうしたらまた連絡下さい。このビデオを送ったわけは冬休み仕事を一日休んで遊んでもらい、カラオケ＆食事代を出して貰った御礼としてです!(^^)!プリクラを隣のクラスのある４人にも見せたら、「可愛い。本当の姉妹みたい。」とか言われたんですけど、「ＣＩＴＹＨＵＮＴＥＲ・ＣＨ」の文字を見て馬鹿にするように爆笑しました（怒）しかもフロア全体に響きわたる声で。

### [9422] 無言のパンダ	2003.01.20 MON 17:18:38　
	
こんにちわ☆

カキコ少なぁ～！なんでだろう～？(?_?)

昨日オークションにて見つけたんですがＡＨをはじめバンチの人気作品のイラスト入りサイン色紙の「複製」がたくさん出品されていました☆(~_~;)
ＡＨの色紙は、たしか去年の「お年玉プレゼント」で３名だか５名だかに当たった北条先生の直筆サイン色紙のイラストでした。
こういうものの複製って正規に存在するものでしょうか？それとも違法に複製されたものなのか？う～ん・・・謎です！(>_<)ファン心理としては、たとえ複製でも欲しいところですけど・・・(^_^;)

### [9421] 葵	2003.01.19 SUN 21:42:18　
	
　あ～何だか喉がヘン。飲み込みが痛くなるとこまできちゃいました。（昨夜の夜更かしチャットのせいか？！）後はこれ以上、悪化をさせないようにしなくっちゃね！季節の変わり目です。北条せんせをはじめ、皆様もお体には十分注意しましょうね♪

＞里奈さま［９４１７］
　痴漢被害になったそうで…大変でしたね。ホントに「何様のつもりだっ！！！」と言いたくなりますよね、あれは。それにもめげず、しっかり携帯で激写したあたりはさすがの里奈さま（？）だと思います。（阿香だったら手加減ナシで、加害者さんの命の保証は出来なかっただろうな☆）妙なところで活躍する文明の利器ですなぁ…。(^^;

＞ｃｈｉｋｋａさま［９４１７］
　お久しぶりです♪ｃｈｉｋｋａさまもＰＣを入院させてらっしゃったとは！私も１２月半ばから年明けまで入院させてました。解禁にも参加出来ないのって、辛いですよね～。（蛇の生殺しでしたよ、私は☆）これからはその鬱憤を晴らすべく、ばしばしとカキコして下さい♪教え子さんに「バンチ」読者がいたそうで…。「師弟カキコ対決！」なんてイイんじゃないですか？（^^;

＞野上唯香さま［９４２０］
　お節介といわれればそれまでですが、あまりに私的な内容のカキコはメールにした方がイイのではと思います。お気に障ったらゴメンナサイ☆
